За ограниченное количество времени не удалось написать полноценное решение, я сфокусировался на написании proof of concept. Я уверен что удалось передать уровень погружения в решаемую задачу и качество анализа.

Поскольку сервис транзакций критичен к ошибкам и должен избегать нелегетимных запросов у него будет два минимальных свойства:
* Идемпотентность при создании транзакции, путем передачи idempotence-key, с дальнейшей попыткой сохраненить сигнатуру запроса в базу перед ее обработкой.
* Подписанные запросы. За ограниченное кол-во времени не удалось реализовать ничего похожего на PKCS7, поэтому проверяется наличие request-key.

Текущие недоработки poc:
* Не откатываются транзакции в тестах
* Нет di через Google Guice
* Нет миграций через FlyWay
